一個A0毒撚的自白

自細家庭都唔係太開心
呀媽小小事就發曬癲
由小學階段都可以話係一個十分驚恐既狀態
因為好怕呀媽又發癲
到左中學人緣都麻麻地
可以話係班上既kai子
但好彩都有一，兩個會理下我既朋友
由於由細到大都好怕無朋友
情況就好似格離post周圍R FRIEND果啲毒撚
好彩間中學好將啲攪事既MK仔踢曬出校
中學都無咩點比人蝦過
成日都會凝住有人想害自己
有啲好小既事都已經覺得有人想靠害
就算有時人地可能好心提我都會已經覺得人地想害自己
到左高中好好彩出面識到班FRIEND唔嫌棄
我呢個毒撚都可以話係人生第一班朋友呢班朋友都待我不薄都會帶下我去脫毒買下衫
可能由於成長階段都唔太開心所以成日都 鬱鬱不樂
有時係條街到見到人地成班一齊玩/拍拖我都會好羨慕

雖然我由細到大都唔係太開心不過我都努力搵方法令個人開心啲

最後雖然自己都無咩女人緣不這過我都唔會好似啲連登仔係咁話啲女係雞係公廁咁憤世

希望咁多位一齊努力改變自己，加油

收聲la 冇人想知

[sosad]

唔好咁mean啦 有一班好朋友真係好 好想有

利申: 22歲a0毒撚

+1

本是連登生 相煎何太急

a0 個個都係架喇屌

諗番起真係不如中學學壞小小做MK仔好過
呢個年代唔見得MK仔會搵錢小過乖乖仔讀書讀到上大學

唔想知
利申: o5 毒撚